還想有義士 就要有安家和著草安排

當再有人受司法迫害時，有政治犯時，普民主派之大，唯一對策就只有叫窮人拿錢打官司？你說孫中山是個嘴炮王，你知道他提供革命黨海外流亡的庇護，給他們在新加坡，南洋工作食宿嗎？

這世界，黃興這種前線，沒孫中山這種後援，就會死光光不是嗎？

民主派沒有類似的機制嗎？預備為香港人搞政治庇護，流亡，難道不是在專制下爭取民主運動的一個基礎嗎？這不是第一天爭取民主時就該建立的嗎？

啱喎，我完全唔明嗰啲話佢2個好走咗去嘅係咩心態，係葡萄人哋有得去而自己無得走定係根本同政府3毛一樣輸面子條氣唔順？

如果不斷有人走得甩，對政府壓力先會越大。因為政府會唔知幾時大爆發，搞到佢雞毛鴨血之後啲人全部唔洗坐監，一有先例就會陸續有嚟